\documentclass{book}
\usepackage[a4paper,top=2.5cm,bottom=2.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm]{geometry}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{natbib}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{float}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{ifthen}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{alltt}
\usepackage{ifpdf}
\ifpdf
\usepackage[pdftex,
            pagebackref=true,
            colorlinks=true,
            linkcolor=blue,
            unicode
           ]{hyperref}
\else
\usepackage[ps2pdf,
            pagebackref=true,
            colorlinks=true,
            linkcolor=blue,
            unicode
           ]{hyperref}
\usepackage{pspicture}
\fi
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}

\usepackage{mathptmx}
\usepackage[scaled=.90]{helvet}
\usepackage{courier}
\usepackage{sectsty}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[titles]{tocloft}
\usepackage{doxygen}
\lstset{language=C++,inputencoding=utf8,basicstyle=\footnotesize,breaklines=true,breakatwhitespace=true,tabsize=4,numbers=left }
\makeindex
\setcounter{tocdepth}{3}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\hfuzz=15pt
\setlength{\emergencystretch}{15pt}
\hbadness=750
\tolerance=750
\begin{document}
\hypersetup{pageanchor=false,citecolor=blue}
\begin{titlepage}
\vspace*{7cm}
\begin{center}
{\Large Long\-\_\-arifmetic\-\_\-documentation \\[1ex]\large tk }\\
\vspace*{1cm}
{\large Создано системой Doxygen 1.8.2}\\
\vspace*{0.5cm}
{\small Пн 19 Ноя 2012 05:33:16}\\
\end{center}
\end{titlepage}
\clearemptydoublepage
\pagenumbering{roman}
\tableofcontents
\clearemptydoublepage
\pagenumbering{arabic}
\hypersetup{pageanchor=true,citecolor=blue}
\chapter{Иерархический список классов}
\input{hierarchy}
\chapter{Алфавитный указатель классов}
\input{annotated}
\chapter{Список файлов}
\input{files}
\chapter{Классы}
\input{classexception__long}
\input{class_long}
\input{classrepletion}
\input{class_test___long}
\input{classzero}
\chapter{Файлы}
\input{exception__doc_8cpp}
\input{exeption__doc_8h}
\input{_long__doc_8cpp}
\input{_long__doc_8h}
\input{main_8cpp}
\input{test__long__doc_8cpp}
\input{test__long__doc_8h}
\addcontentsline{toc}{part}{Алфавитный указатель}
\printindex
\end{document}
